【我話fc就fc啦】連登仔同藍絲啲智商無分別

首先我要為自己出咗個標題黨post道歉，唔好意思咁多位連登仔，重畀條友睇都唔睇就話我五毛

「突發」政府將於9月1日全面封鎖機場

我發現有九成人都真係唔會睇就回覆，亦都直線證明我個post講得好啱，大部份連登仔都唔用腦唔睇晒就覆post推post

希望大家唔好再流傳依啲咁嘅垃圾，個垃圾post只係我屙屎唔出嗰陣諗出嚟

希望大家可以認真fact check同用腦諗吓有無可能，分唔到有無可能嘅就唔好亂咁覆同推

再次對唔住咁多位

十分鐘再推返上熱門

頭十個回覆已經可以帶風向

帶風向嘅成本低過零

睇吓嗰個post幾多人睇都唔睇就回咗

亦都希望大家可以睇晒我成個post

唔做標題黨就無人覆

咩

所以話啲連登仔

算啦唔推啦 心很累

829放映 830重光 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

Fact check 呢個字好濫 話check左唔該跟埋證據

證據=聽人講

唔知以為啲人嘅朋友係中南海啲內部人士

上一個post我都有睇，有好多人真係咩都唔睇，一見標題就衝入去柒

幫手推

幫推

有啲人會話，點解你地唔可以學藍絲咁，錯都唔理，冇低線，咩都Po左先
因為我地同佢地唔同啊屌
屌咩都唔用腦就轉推
害撚死

推

勿分化

笑死

又唔係嘅，仇恨上腦
見到啲嘢，係會衝動左

唔好再做標題黨。。。。

搞到我都唔知好嬲定好笑，上面段嘢我打咗兩分鐘，下面打咗半個鐘但無人睇，直接證實咗個post

都唔知做標題黨啱定錯

依個post就無人覆真係唔好怪人做標題黨，成堆人唔用腦

901

唉 依個post推唔起

點解無人care泛民議員其實無答到~

架？

咁都無200000個簽名？

巴打又係你

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

唔好意思
借個位黎
香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

你知唔知有個關於香港既白宮聯署，係有成超過280000個簽名架？所以請廣傳，多謝

推一推 再係咁尻嗡乜都信零fact check其實都冇得贏

唔做標題黨就無人睇

做標題黨就梗係唔好，不過在連登嘛.......

我有記下你上個post咩都唔睇然後衝出來柒嗰班，逢親有佢地開post都可以小心一點

其實好難記...........嗰度300個回覆，有幾十個係我推，有成百幾二百個都唔睇就推/覆...........慘過fc啲黃藍商店..............

本身要fc啲店已經好難，重有一大堆豬隊友睇都唔睇/諗都唔諗直接做嘢

829放映 830重光 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！
0
0

啲人睇幾隻字都懶

我其實都唔係咁鐘意記呢啲嘢，但係去機場日子將至，我真係唔希望到時候又係謠言滿天飛

我本身以為太短諗住加長啲，點知兩段幾十字都太多

FC! FC! FC!

其實預咗，機場佢惡唔得咩出樣，一日有遊客一日都安全，如果佢開拖就攬炒，所以靠流言嚇走你

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸

點撚解機場行動post永遠都推唔上去？？？

連登仔成日剩係睇標題
但又要屌人標題黨on99

有流言正常，但係因為流言而散就太可惜

如果大家習慣左連登只有留言，無人做fc，那大家連冷氣軍師也做不成，無正常人會參考大家嘅意見，我覺得變成這樣就太可惜

所以我都做標題黨嚟屌標題黨，連登真係好多五毛帶風向同好多傻仔畀人帶風向，完全無腦

最慘係啲弱智仔冷氣軍師連自己本份fc都做唔好，真係好廢，唔怪得中共同港共睇死你班垃圾

我試過有post title講得唔太清楚已經成班排隊屌我老母
但明明內文得兩句

其實我都明fc時間成本高
好似今朝cnn因為fake news跪低道歉個po我都用咗幾個字搵archive去睇係咪真有其事

不過如果因為嫌麻煩乜都要即食將個腦交俾每個po個樓主
咁其實睇連登同睇cctvb係冇分別
人地好容易情報操作玩死連登仔
最後會變到14年咁分裂輸
希望大家真係唔好懶

其實真係好快輸，本身贏面已經好低，大家連少少本份都唔做/做唔好，就算畀雙普選畀民主你有咩用？你連基本嘅民智都無

但頭幾個reply
唔係推緊其他活動post嚟咩

利伸: 睇咗一版就無睇